俾人睇到我推新三欄推唔郁

柒撚到喊住跑走

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考